社會信用體系真實用戶

一開波利申定 其實我好憎大陸
但因為工作問題 要上去一段時間
三月開始 發現支付寶多咗個 芝麻信用

入面每月嘅分仲識變添

但完全唔知佢係邊個評
到底呢個係民企、國企定政府部門 無從判斷

比大家參考下個5個評分標準

毒者越毒...

支那信用

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
上水遊行路線更新